敵軍文宣收集站

俾大家想儲下火氣

[quote]俾大家儲下火氣

打錯sor